散水餅求推介

終於都甩難了
但係都想好頭好尾 買幾件散水餅比同事
唔想咁行買西餅 有冇咩好推介
筆直 300左右買兩打左右

叫得甩難買美心咪算

光酥餅算啦 又或者薄餅

KFC葡撻

咪做壞規矩啦
除非你想畢業番去做
如果唔係派乜鬼野餅

甩難係因為份工人工太低姐

依間好似幾正咁

龍島雜錦曲奇

巴打有冇啲平啲推介下
雖然我知又平又正係冇咩可能

我last day個日都有買散水餅！
其實可以唔使買散水餅，同佢地出去食餐飯就算啦！

但我同事有啲多

整隻垂涎三尺雞啦

錢又唔係搵得多索性不如唔好請！咁多人

認真我覺得聖安娜啲西餅算唔錯

咁我都係聖安娜算
反正公司隔離有